點睇M變個新足三兩

還我舊足三兩呀

還我至尊呀

板雞返左嚟，算做返件好事

食過好撚乾

包皮問題，我好撚憎隻新包表，好唔match

至專

還我至尊漢堡

好快有新至尊 貴廿蚊

食住big mac先啦

垃圾飽皮
又乾又冇汁